法魯基以“先生”的身份向只比他大幾歲的入侵者致辭。一位印度單口相聲演員是如何發現自己因為一個他沒有告訴《2021年2月10日》時間的笑話而被捕的
既然他是阿爾弗雷德爵士，就有了最後一次曝光。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
在他成為爵士後，我順便來看他，並稱他為阿爾弗雷德爵士。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
德梅納給了我一杯弗朗西斯·德雷克爵士的卡薩布魯亞紅啤酒。《女巫之家：巴拿馬叛變的手工釀酒者》|傑夫·坎帕尼亞| 2014年11月30日|每日野獸報
63歲的鮑勃爵士用他一貫的豐富多彩的語言迴應批評他的人。他們知道是時候停止使用創可貼了嗎|湯姆·賽克斯| 2014年11月22日|每日野獸
善良的老鮑伯·蓋爾多夫爵士再次挺身而出，為遭受危機打擊的非洲籌集資金？他們知道是時候停止使用創可貼了嗎|湯姆·賽克斯| 2014年11月22日|每日野獸
老人似乎非常激動，急忙低聲說：“我們以為你永遠不會來了，先生！”戴維和小妖精查爾斯·E·卡里爾
匹克威克先生，救生員把我變成了一個男子漢，你永遠不會後悔的，先生。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
卡奇爵士與這位著名的美女年齡差不多，高出她那高高的頭兩英寸。祖先|格特魯德·阿瑟頓
如果我是你，我就不會繼續了，先生；今天晚上你運氣不好；我不會繼續說下去，事實上我不會。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
不，先生，另一個說，除了享受你的好陪伴之外，什麼都沒有。於是，他不再糾纏他了。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福